---
title: 测试发布
date: 2020-12-24 14:09:53
tags:
---

#### 测试发布文

很高兴，好像把给我家猪的博客搭好了，废了我半天的劲。

#### 问题一大堆

1. 就是我家猪非不要用gitee、coding这些打开速度快的，只有github、gitlab这些选择，打开速度慢的牙疼。

2. 还有个新的问题，`hexo d`是会把public发上去，这么说的话其实source中的不会发上去吗，难道要用git命令才能把写的东东传上去？

3. 二级页面的头像从没打开过，是因为使用的其它图片还是咋滴，有点奇怪。

> 试一下我改掉cli文件会不会有效果
> 我再编辑一下
> 编辑者三
> 再三再四不可再五
> 结果还是来了再五
> 再六再六
> 第七次了，我好崩溃呀
> 第八，这好像是个姓哎
> 终于还是到了第九次